人愈大愈少朋友

以前細個中學雖然唔係咩交際高手
但都叫有自己嘅朋友圈子
人大左 出黎做野
朋友愈黎愈少 慢慢冇晒聯絡
又識唔到新朋友
初初都會好介意 覺得朋友係需要好多先開心
但慢慢就覺得其實冇咩大不了
再慢慢同餘下嘅幾個最fd嘅朋友有啲衝突
到宜家我有時係到諗
其實冇晒朋友都係一個唔錯嘅選擇
唔洗再為佢地唔開心 唔洗再煩

有冇人同我一樣？

年經post

已經習慣冇咩朋友

上到大專先有朋友，到而家都係同一班

我而家keep到果班朋友都係10年前果班, 我都想識新朋友

我都係 識唔到新朋友

因為你已經冇需要朋友

工作忙了 舊時好友 剩兩個
還是說 相識亦等於可 錯過
人生 無非那散聚和 縴綣
没需要在哀求 用一笑望淸緣份夠

有衝突 解決唔到咩 千祈唔好到無咗先嚟後悔
自己覺得朋友唔洗多 有幾個就夠